%%==============================================================================
%% PDF Metadata with hyperref
%%==============================================================================
\usepackage[
	draft=false,
]{hyperref} %pdf-Optionen

\usepackage[
	draft=false,
]{bookmark}

\hypersetup {
	raiselinks = {true}, 				%% 
	breaklinks = {true}, 				%% Erlaubt Zeilenumbrche in Links
	pageanchor = {true}, 				%% implicit anchor at top left corner
	plainpages = {false}, 				%% verwendet nur arabische Seiten-Label
	colorlinks = {false}, 				%% Benutze farbige Links
	pdftitle = {\mytitle}, 				%% Titel der Arbeit
	pdfsubject = {\mysubject}, 			%% Thema der Arbeit
	pdfauthor = {\mypdfauthor}, 		%% Autor der Arbeit
	pdfkeywords = {\mykeywords}, 		%% Stichwrter zur Arbeit
	pdfproducer = {pdfLatex}, 			%% Erzeugt durch
	pdfcreator = {LaTeX (MiKTeX mit TeXnicCenter)} %% Erstellt mit
}
%
%\pdfinfo{
%	/Title ()
%	/Author ()
%	/Creator ()
%	/Producer ()
%	/CreationDate (201501011200)
%	/ModDate (201501011200)
%	/Subject ()
%	/Keywords ()
%}